［撘地鐵小tips］琴日地鐵好塞

琴日地鐵真係好塞
如果12/6都係咁，會搞到好多人返唔到工㗎喎
係到比啲小tips大家

1. 大家唔好去到總站訓著咗唔記得落車
會頂住後面埋唔到站㗎

2. 太多人個時就唔好行入車箱，頂住到門架車會開唔到

3. 如果唔小心跌咗野落路軌可以向職員求助

4. 根據《車票發出條件》，所有乘客進入已付車費區域後，須在入閘後150分鐘內完成車程，並透過出閘機離開已付車費區域。

天氣咁熱去到目的地未夠鐘可以係站內嘆下冷氣先，唔好中暑呀

5. 如果返工時間人多，覺得有唔舒服都可以向職員求助
有時有啲病可大可小，例如Premature ventricular contractions (PVC)

佢係心律不正既其中一種，會突然間覺得心口痛/唔舒服
除非個一刻即刻做心電圖，否則之後都未必查證到你有無事

遇到咁既情況，你可能會好驚，頭暈，行唔到
記住唔好夾硬起身周圍郁增加心臟負荷
最好就叫職員比你原地休息一陣

大家仲有其他tips？

比多啲人睇

推呀

大家平時都撘開地鐵
無tips比大家？

推

qoute: 大家仲有其他tips？

有!
搭巴士小巴

1. 架車唔會理你，直接開出

其它都好正

推！

無經驗真係唔知
但睇過片/聽過廣播係咁叫條友落車

地面方面留返比有揸車既良好市民同運輸界既熱心司機
我記得巴士公司試過按章工作，完全埋晒站先上落客
個日周圍都好塞

睇佢番廠定點, 番廠咪叫, 唔係咪由你

唔好唔小心跌落路軌
等車嗰陣唔好超越黃線啊